<?xml version="1.0"?>
<Questions>
    <Question>
        <Text>"Имеете ли вы опыт работы с заказчиком?"</Text>
        <vars>
            <ans point="0">"Нет"</ans>
            <ans point="5">"В составе команды"</ans>
            <ans point="10">"Самостоятельно -1-3 лет"</ans>
            <ans point="25">"Самостоятельно более 3 лет"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Что на ваш взгляд является самым главным при работе с заказчиком"</Text>
        <vars>
            <ans point="3">"Понимать друг друга"</ans>
            <ans point="15">"Уметь слушать, понимать и формулировать требования заказчика"</ans>
            <ans point="6">"Вызвать профессиональное уважение к себе"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Когда будет уместно задавать вопросы?"</Text>
        <vars>
            <ans point="0">"Как только представлюсь ему"</ans>
            <ans point="0">"Как только расскажу ему о возможностях  фирмы-исполнителя"</ans>
            <ans point="4">"Как только заказчик расскажет о своих потребностях"</ans>
            <ans point="10">"Как только заказчик  предоставит мне такую возможность"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Что нужно выяснить у заказчика в первую очередь"</Text>
        <vars>
            <ans point="5">"Как Вы видите миссию вашей организации?"</ans>
            <ans point="10">"Какие проблемы  Вашей организации побудили Вас обратиться в нашу фирму?"</ans>
            <ans point="15">"На каком этапе жизненного цикла находится Ваша организация:-начальном, растущем, стабильно развитым, приобретающей новые проблемы"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Сценарий переговоров  с заказчиком зависят от уровня его знаний1 об ITтехнологиях?"</Text>
        <vars>
            <ans point="15">"Очень сильно"</ans>
            <ans point="6">"В какой то мере"</ans>
            <ans point="0">"Нет,  нисколько"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Если заказчик грамотный IT -шник и знает точно что хочет от фирмы – исполнителя, то какие вопросы являются ключневыми"</Text>
        <vars>
            <ans point="2">"Лимит времени на желаемую работу"</ans>
            <ans point="2">"денежные средства на разработку и внедрение"</ans>
            <ans point="2">"Наличие продвинутых пользователей"</ans>
            <ans point="6">"Всё вышесказанное"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Если заказчик продвинутый пользователь, то какие вопросы являются ключевыми"</Text>
        <vars>
            <ans point="2">"Какие функции управления на сегодняшний день  компьютеризированы"</ans>
            <ans point="2">"Что ещё желательно сделать?"</ans>
            <ans point="2">"Предполагается глобальная  перестройка?"</ans>
            <ans point="2">"Желания обеспечены  денежными временными и человеческими ресурсами?"</ans>
            <ans point="8">"Все вышесказанные"</ans>
        </vars>
    </Question>
    <Question>
        <Text>"Если заказчик элементарный пользователь, то  что желательно у него выяснить?"</Text>
        <vars>
            <ans point="2">"Миссию организации - что делает  организация, для кого она это делает  и как она это делает"</ans>
            <ans point="2">"Ценности ЛПР"</ans>
            <ans point="2">"Цели компьютеризации"</ans>
            <ans point="2">"Объём средств, который ЛПР желает вложить в заказ."</ans>
            <ans point="8">"Всё вышесказанное"</ans>
        </vars>
    </Question>
</Questions>


